有冇人去過馬灣個挪亞方舟

入面有咩玩

無野玩

伏

On9 place

乜柒都冇

耶L都會叫你唔好哂錢哂時間入去

淨係睇個方舟嘅故事就完

睇下動物咁囉,其實好無9聊
ex係耶撚, 去過一次, 完全唔係入去做乜9, 淨係影下相,又唔係特別靚 入場費又唔係平

補充,啲動物係假

原來呢個挪亞方舟咁悶
到底點解要整佢出嚟

屌佢老味假動物

衰撚過濕地公園

地產商同政府合作下既產物

除左有動物 仲有幾個館既
生命教育館 珍愛地球館 太陽館呢D
就係去玩下d on9野 乜鳩展板同裝置
然後同你講一堆懶係有意義既野
教你珍惜生命 積極面對人生 保護地球乜乜柒柒
冇咩事都咪撚去 全部On9

利申: 某一個館既員工 覺得成個方舟都垃撚圾

開房玩

食爆谷

特別好味?

中學去過個度宿營
除左個宿舍幾新好乾淨之外一無是處

我中學都去過,果陣玩過嗰到啲歷奇都算唔錯既

衰過戲院 但無野做咪食下爆谷9行下

酒店房都幾好 自助餐中下質素

去科學館仲好

之前學校就係去呢度
垃圾地方 遠 廢 悶